打風不是Work from home

除非你一直都係work from home緊
否則，打風都繼續做，你就on9

依兩隻小畜牲表示

呢兩個都係老闆來既

肚滿腸肥 老闆格

d老闆由第一日俾你work from home開始
就係等打風呢個機會

打風就抖下啦
香港人